連登仔同向井寛史隻抽既話

連登仔同向井寛史隻抽既話
向井寛史最盡可以頂到幾多秒？